黃浩銘：夠膽拉初選組織者和參加者，無膽拉投票者，廢！

如果拉左一部份選民，佢會話冇拉晒全部，廢！

佢真係有資料你慌佢唔會

起碼搵晒d公務員醫護教師同出名既反共人士

收聲啦村長

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

排緊期日子未到啫
就算心急想拉都要人手架嘛
唔係仲諗住心存僥倖呀?

講到呢度支共隨時再擴大國安團隊規模
咁咪每日可以拉更多既人

睇下直播，人哋喺live度講五大訴求，缺一不可。仲叫黑警過去啦佢。

無錯 肯定第一樣野就係check公務員名

佢就係冇嗰六十萬人資料先咁講啫

學你話齋有你慌佢唔會

村長個比喻好岩
話香港人去銀行攞支票換錢
你就話佢地有心令銀行擠提要拉

(旺角) 山東街警民對峙中，黃浩銘出現前線，引起示威者估躁。(26-11-2014 2310)
11,395 views

係唔係戇鳩

到想剷除邊個老師、醫護等嘅時候，就會放風話佢有份參予非法投票，都唔知幾好用。

香港冇咁大地方裝60萬，如果鄰國話批準直送新彊應該拖哂返去

當年大批鬥
仲有咩唔夠膽?
仲要天真幾耐

其實唔一定要坐監
大把手段玩鳩你

罰錢
black list
服務令
⋯

收護照。
呢個猛。

靜啦，大佬
好驚呀

利申冇參加初選，冇投過票

唔好唔記得
當時點解巴士的報會放到準確度有9成既結果
同埋有報導過初選選民資料曾經外洩過
我記我係有新聞報導過架